想問下吉野家而家咩事？

咁細舊俾狗食？70幾蚊你俾d咁撚樣既野我？
一行？？

好刀法

比成碌你好冇啊

成兜都係狗食

啲成本去哂請人洗煲

而家係一行喎，你做開狗？

愈食愈嬲

邊間？

post 去佢facebook

間間都喺啦

下次一粒

頂盡都喺食過一行半

之前都有3行
而家見到都唔想食

會食吉邊嘅都on9啦

下次唔愈

比多廿蚊，自己買碌，即刻jarjar聲

係咁已經好耐

點解無人屌，係咪好恰d

比夠兩行你好冇呀？
貪心港豬
我屌柒你老母個臭西添呀

你去邊度食都唔會咁過份啦

呢個情況都起碼年幾2年

我阿媽入廚多年都讚佢刀功好唔知點樣可以切到1-1.5行又無爛

咁都有人屌樓主

有一行咪算好
我淨係飲到粟米味既湯底炸

有一粒都比多左你啦
非洲啲小朋友屎都冇得食呀

其實係時間放棄吉野家啦
根本無心機做
價錢加到貴一貴
但食物質素每況越下
我自己就戒左好耐啦
真係接受唔到畀咁貴食屎

你就港豬，俾人恰慣呀？
你劏房都咪撚住呀咁貪心，你訓狗屋好啦，唔通俾成楝樓你呀？
都on撚柒尻

隻字個font size 大左
唔代表會更有說服力

得一行又真係過份左

預你自己買料

ching ho ball
想知你平時食乜？
食屎定樹皮？

$70有$35去左交租

屎都無得佢食

早餐30蚊得半塊雞扒

擺明係食刀功啦？仲問

啲粟米唔係切 本身送到嚟已經係咁 正路分鍋嗰時 如果有呢啲粟米係應該分多舊落去 可能條友懶/分到最後一舊唔想開包新嘅 不過都係仆街咖啦

鬼叫啲人仆住去食咩
未嚟貨咪唯有比住啲食剩嘅大家先囉

瞄撚準未？

因為比你食晒囉
食屎狗

屌！今晚食左！食嗰陣都唔覺得漏左！
一睇個post！屌！粟米都無比我！

平時有三行

食佢刀功

喺megabox分店食過一行
當下覺得搞笑多過嬲，當食刀功..

會食吉邊嘅都on9 得幾塊爛鳩肉加一煲垃圾

一行都收貨你就真係港豬啦屌你老母闔家產
死返入去你老母閪上啦仆街仔有爺生冇乸教

廚師刀法唔錯

個留言好on9但又好笑

都唔知之前係咪請左打手
日日吹奏吉野家邊爐高質
食過一次邊忽高質
d牛肉又係食牛肉飯果d黎 用黎打邊爐都唔岩key
之後d料又少到下午茶都嫌少 加到舊幾水先有番正常份量

加多少少食牛一 牛唰鍋好過

笑左

70蚊你想點呀
盆菜宴好唔好

狗都有尊嚴啦 狗屋留返比狗訓都好過比佢訓
垃圾去返垃圾堆訓啦

你老尾，我寧願一人稻香150任食，野飲任囉，糖水任(but)

快餐店邊 都係大家樂抵食啲

最近去親個職員都話$59 竹輪窩賣晒
但$70 嘅豪華竹輪窩就有，逼人一定要雞肉+牛肉 痴鳩線。。

粟米片

又要留返栗米係個menu到扮材料豐富
但俾得一行你

去吉野家打邊爐仲有個問題係，叫班員工起爐好似要求佢地咁

香港吉野家俾左獅球嘜特許經營，真係同日本本身無得比

啱吖問佢佢話而家已經冇，明明就係收貴人逼人食雞即刻走咗

恰9香港人

好貴 完全唔值

佢都on撚9
一行呀大佬
佢條撚樣應該屎唔臭都話好食

上次沙田好運中心吉野家，問個職員仲要寸到hihi
「宜家得返牛and雞啊，唔係牛or雞啊，你識唔識睇餐牌先落單啊」
即刻唔撚食

啲臭雞賣唔出，唯有捆綁式銷售 屈你買

食刀功呀屌佢老母

你而家做乜啫

吉邊不嬲係咁，想食好野去大邊啦

同意 講到明牛肉鍋應該淨係俾成鍋牛我地淥 好地地又蟹柳又栗米又麵

我而家去扑野家淨係食牛飯

牛肉飯都差左好多

佢依加個飯都好撚閪
換左個濕尻盒
少左勁多飯同肉
本來白色個個真係食得飽人
加下個個真係..
叫環保撚搞搞佢 迫佢轉返白盒喇

有一行半架

睇唔到有咩問題 細細個煲你想要幾大舊

大舊都無用, 舊粟米勁難食, 頭兩年出火鍋果陣舊粟米好甜, 之後轉左來貨, 狗也不屌

同你舊叉燒差唔多大

見證吉野家邊爐興起同沒落

但個人覺得雞好食過牛

仲薄過我上次食大家樂，一條粟米夠幾十人食

剩菜煲都有人食

以前真係抵屌，同有上癮感覺，覺得佢一人鍋嘅配料同個芝麻醬好好食，一個禮拜最少要食一次...
其他快餐店嘅一人鍋即使幾好餸，有海鮮又剩，都冇吉野家咁好食

吉野家係食牛肉飯，雞扒飯，豚肉飯架，出埋晒啲生勾勾港式大鑊邊爐都冇腦，映衰曬日本吉野家

不如轉晒做罐頭粟米 是但加幾粒落去咪算囉

機切嫁

吉野啲粟米簡直係極品

斬滷味斬左差唔多兩年
自問無吉野家咁好刀功

支那狗又搞分化

邊到有抵過佢既下午茶食

下次你去食飯 比一粒米你 又咁樣同你講先

$150放題2個鐘唔食，食呢d垃圾

加藤屋仲抵屌好食過佢

躝去食2手飯啦嘈

躝啦

$70你以為好多呀？

搖撚準備

乜唔係一直都係獅球嘜特許經營咩？

粟米六粒飯

講真就算畀成條成本咪又係幾蚊
慳到咁執柒咗佢啦

唉，明明佢邊爐個頭開得幾好，而家乜都要唔俾，辣粉又要收埋，酸薑又要拎埋飛去給，一個餐一包，真係好on9

好少，但一定多過一行

美心扺食啲 6x蚊大大份，係差在野飲要加錢

開頭都幾鐘意食吉邊 冬天一個月都會打返兩三次
但屌仆街自從有次打開個鍋蓋見到佢個冬菇上面有條生勾勾既白色蟲喺到郁下郁下 核突到嘔 自此都冇再食過吉邊

係？搵日去食先
大家樂都要加錢飲嘢

人地切開肥牛，比經理叫咗去切粟米，算切厚咗比你

吉野家食邊爐本身就係反智

萬字醬油昆布柴魚料酒薑蓉
肥牛唔需要靚 要買急凍先有吉野家feel
40蚊已經夠你食到想扣喉

70蚊食龍肉好冇

嗰條友不嬲都做開狗

有冇吉野家賣呢個邊爐廣告相呀
睇下係咪理想與現實
可能有得打呢

岩岩屌完你老母個西 都幾臭 但原來你把口臭啲

之前分火鍋料果陣見到依dK型都諗緊食果個會點諗
最尾通常費事煩都係直接掉落去

香港人？食得屎架啦
遲早瑞士咁嘅物價，好似去咗非洲咁嘅份量
而家有得食好食肥多少少，

幾十蚊多多要求

而家要求好多咩？佢話個餐無都無咁嬲

今個冬天未食過吉邊，本身黎緊打算食
見到呢個post就不了

自己買料返屋企食到唔食都得啦

通常會去隔離間惠康百佳加料再自己打，你加配料加得幾舊，響鈴一開二比你on9到爆

平民價仲想點呀？有錢就食貴啲囉

冇食好撚耐
牛肉唔新鮮一夾就散咁濟出哂血水
所謂菜盤比菜碎
最撚衰係啲服務態度
講埋d智障唔三唔四既人
點個爐都勁撚耐先幫到你
M記又係咁冇飲筒又加價
呢一兩年反而會想俾多少少例如食碗拉麵好撚過

越黎越差又貴又細份 冇啖好食

平民價想要正常野，而家唔係叫你放隻鮑魚落去